坐地鐵最怕既係無人肯坐自己隔離

毒到無人肯坐

/坐左個肥婆係隔離

多啲空間咪幾好

係咪衰呢

早知同佢講個位有人

坐火車 明明自己隔離有三個位
附近亦都冇位
個個行到埋黎望一望個位
繼續向前行

I know that feel 好似無人肯揀自己咁

見到有人坐先坐咪得

我再望望佢跟住行去邊
佢去左我隔離既隔離果一排
攝左落已經有3個人坐緊既位
有得鬆動少少坐唔好既 係都要逼

坐晒不知幾舒服 最僧同人逼 樓主係咪前世未逼過

試過坐落去佢9秒9轉位 以後都唔夠膽咁做

成卡都差唔多坐爆 唯獨先我隔離多左兩個位

最鍾意

最怕係坐咗落去左右兩邊都褪一褪開

利申 美極

絲打洗乜怕

我不知幾想冇人坐埋黎

你試下坐關愛座
睇下廢老會唔會屌9你
睇下係你d毒勁定廢老勁

冇人座不個幾鬆動

最怕係比人影上網

岩呀

我屌你老母